[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#39

不想自行做功課, 只求快想省時間,
對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.
偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2019同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容
另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡2080或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.
7. HDR10=格式，HDR400-1400=認證。目前主流HDR資源都係HDR10格式 市面上HDR MON HDR10性能有高有低 所以VESA 搞左個displayHDR認證
分為HDR400/500/600/1000/1400 另外仲有UHD premium認證 大概等同HDR1000 冇任何認證會只標支援HDR10

Ching 知唔知asus vg289q包幾多光/死點？

行貨多數係3點
不過都係問下賣家好D
amazon就直接退貨

有無u2720q用家反映下個mon下面果幾個掣係唔係真係咁q難禁？
同埋個mon底造工好差？

用緊PG279Q，想搵多隻一樣解析度同埋144hz既行雙moon，筆直越平越好，有冇好介紹

見到Amazon X35平PG35VQ好多
會唔會係X35 QC好差
利申：諗住月尾買
BTW:其實分別大唔大

感謝之前巴打提醒我美dell 仲做緊 $850 aw3420dw，啱啱買咗，premium support 太貴無買搏一搏

睇中左BENQ EX2780Q
有冇巴絲用緊？
or差唔多價錢有冇咩其他推介
主要都係玩下mmo 睇下片就算

D 制係好實，我要用指甲黎禁
好彩D 制唔洗成日禁

thx,因為我會成日較光暗會用到，所以問一問

巴打有無link

另外想問一問有冇巴絲知道美dell 係咪一定要買 premium support 先轉到香港保？
上網睇資訊好亂，有人話唔買都轉到，上網問sales 話螢幕做唔到轉保，買咩support都無用

再入埋coupon code

有興趣再問埋客服有無優惠，我失敗咗冇得再平[

請問係香港用自己出去買3腳線？

未到貨唔肯定，應該係，我有好多條

巴打可唔可以留tg 有啲問題想問

帶返個頭盔先，如果買埋premium support,再加埋集運費，唔係平香港好多，仲要十幾二十日先到貨，如果唔買保有咩冬瓜豆腐我都唔知點算，真係搏一搏無頻撲

唔好意思 想問下
主要文書同睇片
諗緊BenQ EW277HDR 定Dell P2719H
Dell P 系列係咪真係咁差

今日出去ssp
見近排好多人問個隻U2720Q 門市都係賣4499 定唔知係4999
有興趣既可以去問下

巴打用咩集運

Shipbao，考慮緊買唔買遺失保險

巴打你係咪都買左？有無買premium?

我唔識搵我tg 條link

1516緊買premium計埋運費好似先平千零蚊

US dell 買野張信用卡係咪唔可以用香港billing address?我幾年前試過俾佢reject左

27‘’ 144hz 2k 有冇咩推薦？
睇中左msi mag271cqr 但問親都冇貨

FI27Q-P

係好難

係偏實咁

其實對Benq野失去少少信心
N年前買左隻 GW2760
唔知有無人識

佢本身底板有問題, 用耐左就會久唔久Restart個Mon
到咦家佢直頭會熄左唔著, 要拔下線, 搞下哩樣, 搞下果樣
至有機會開返

有時一隻型號奶野, 真係會影響用家信心
所以Dell 2720上一代2718 同樣道理

咦家見到人問Benq, 都怕怕

粒掣好細粒同硬, 同埋MON 底條邊係有少少唔貼.

剛問Dell話U2720Q要等3,4個星期返貨

如果黃金有現貨, 梗鳩衝黃金

係咪又係抽獎黎？🤔我嗰隻底邊冇事

香港現貨賣6000

唔該你啊 Ching

有冇ching用過AOC CQ32G1/ASUS VG32VQ
又32吋又144hz 好抵屌咁

呢隻有咩好 點解咁貴？

琴日見到黃金有賣(冇問有冇現貨)
但係標4999

5000內有齊4K hdr 其實唔算貴..

人體缺乏褪黑激素亦被認為與癌症有關，因此假如長期在夜間接觸過多藍光，就有機會抑制褪黑激素的產生，間接地增加了患癌的機會

有無人知道會唔會咁

褪黑激素
以我認知, 唔關藍光事
係一到夜晚就會有
所以要早訓, 除左早訓~ 無其他方法

藍光係傷眼問題

聽過醫生講話無任何證據藍光傷眼

咁係咪好似段野咁講會增加患癌風險?

夜訓都會增加患癌機會

u2718q用家，換左一次mon
依家隻mon又漏光好嚴重
打去問話換返u2718q，dell個人話新整既u2718q已經改善左

我問佢有冇得換u2720q，佢話唔得 除非u2718q停產

巴打認為換唔換好，想換u2720q多d，保養去到22年，一係等耐d等到佢停哂產先換，博換到新型號?

點解你自己係2718q,但想人換隻2720q比你
價錢都唔同喎

因為2718q換極或多或者都係有問題

我有問可唔可以加錢換

等到出紅角先換啦
IPS漏光其實好普遍，好難證明係有問題

但已經係嚴重到唔係4隻角，係4隻角加3條邊都見到

黑畫面定一般使用見到？

一般都見到

其實pg279qe $5750值唔值呢個價

gsync買xg270qg更好
Amazon $5500

xg series 個底坐 太大,放唔到落去

e 第二隻牌子黎架

desk mount幫到你

咩來

PG279QE

XG270QG

XG270QG底坐阻咩？
我覺得仲多位過PG279QE

以為講緊牙石 xg系列

其實都好大舊
已經用緊

依家買CF791會唔會太遲？
值唔值得入手？
大部分時間都係睇youtube Netflix 同上網

想等HDMI 2.1 mini LED 21:9既mon

dell p2418d 點睇？
想買個2k 24吋的

請問27吋玩PS4 pro
其實4K同FHD有冇大分別?

30fps 都唔知有冇
vs
60fps

師兄係咪落左單, 如果係既可唔可以問下dell佢alienware個保養係點

我上年年尾係amazon買左隻, 之後問返dell話有3年保, 但分地區(即係冇左全球保)

都係鐘意牙石呢個牌子多D。

但有個問題 PG279QE 原來無HDR,
如果要搵隻 HDR 又要真係支援 G-SYNC(唔係compatible),係唔係好貴

諗緊u2720q 定 vg289q 好

u2720q 好似冇sync?
如果打機我會覺得有sync好D
唔打就u2720q

淨係粒G-Sync晶片都起碼1K

本身諗住買vg279aq
但個sales 話aq 比人罵爆個面板有問題

推薦我PG279QE ,係場睇過同埋d色 對比度真係無得彈,係個價overbudget 同無hdr

asus 2k基本上轉晒tuf系列compatible
要hdr 又要gsync 係得返我上面推介嗰隻

IPS對比度好弱的

xg270qg nano ips response time快過pg279qe
前者有10bits 廣色域齊 98%dci-p3
色彩度屌打pg279qe

sales要清賣唔出嘅mon
當然會咁sell

之前33xx買左部acer vg272up
ips 2k 144 27” ims
用左兩個月都未夠
但冇啦啦前日壞咗，㩒任何掣都冇反應冇顯示
師傅上嚟睇過話換零件
諗住一天光晒
但客服之後話，換零件冇期，諗住用拎部垃圾tn 一千蚊mon作為更換
DKLM
連補錢換一部新嘅選擇都冇
等訂零件佢哋都唔肯制
CLS 第一次買acer呢個牌子 永不錄用

咁都係等到今個月尾 先再算
中田話 vg279aq 到時會有貨

要屌就屌武漢肺炎啦
係支那搞到全球供應鏈斷咗

好彩個日係腦場佢話無貨要訂
唔係就買左

+1

我見京狗有貨

我就係訂等左成個月個傻仔

真係早知上淘京買算
至少唔使等咁耐
反正壞咗都係冇得整

講真33XX唔買佢啦
平霸 27 吋震撼腦場！ Nano IPS 靚芒創新低價
我都係睇完呢個先去望望

睇下你係pc4 game or pc game 多
PS4 高hz冇用

如果for pc 用呢

兩部都應該60hz喎

支那網都po出嚟

無心
比佢睇仲有貨喳

下係咩
咁點降要簡vg289q hr 10

咁係關支那政策事喎，冇工廠開工，零件冇得出口，唔通期望acer客服有權力挑戰支那政策咩

全港都冇貨，點樣俾部新你呀

VG289Q 有adaptive sync
pc打機有用
U2720Q HDR性能只係好少少

咪撚玩啦
我話肯等 肯俾錢啊，佢都冇諗過俾我換同一部
堅持拎部垃圾tn換走部機
dklm塊panel 冇壞嘅話都值錢過個tn mon啦

咁仆街?
未過保養邊可以咁
大返佢轉頭叫佢等收律師信

我唔係針對Vg272up
個mon本身幾好用
性價比都算係咁
而電子野會突然壞係意外係合理
只係Acer點樣處理壞mon真係令人意外
可能其他廠都係咁我唔清楚
可能有啲仲衰過佢
但買過咁多mon都未試過有一個係因為壞要保養，而要downgrade

27'/32' 2k 144hz 曲moon 有冇咩推介?
上網睇咗隻CQ32G1 係咪伏野黎?
筆直3000內

用返集運個地址咪得

我都諗緊c32g1

同打劫有咩分別

投訴佢/告佢

普通一個睇戲嘅Mon係到係咪無討論價值

EX2780Q 有無伏？
FI27Q 行貨太貴

xg270qg同FI27Q-PFI27Q-P

大家會比較推薦邊隻

xg270qg同FI27Q-P

好想買acer vg272up 沒貨
腦場話4月中

出面有個po 話有保養檢查完唔整都要收錢香港代理有乜鳩用

有無追po 呀你

xg270qg>fi27qp

PA32UC開完win10 HDR個mon係咪會暗好多？
睇Netflix 4K好似都有少少疾

Hdr1000以外都係垃圾？

開左win10 HDR之後 睇hdr片我會拉一拉顯示卡亮度同對比度
但我睇Netflix 4K唔會疾

唔係
HDR1400/HDR400 true black/HDR500 true black/UHD premium都係好野
冇呢D認證但有支援DCI-P3色域 都有少少HDR10效果

咁on9..
如果係咁我幫襯Amazon 好過
起馬有得退貨都冇咁嬲

廿巴你張卡係2080Ti呀，
叫啲卡仔同ps4點跟呀

咁34wk95u 既hdr600呢

ps4假4k
不在討論範圍

卡仔同ps4都出到HDR
播片能力黎講2080TI同1650/1030差不多

光位ok
色水ok
暗位都係差 local dimming zones太少 救唔到

仲未有貨 依隻野美森個價同行貨一樣

PS341WU呢?

邊方面好過fi27qp??
唔係27" 2K 最好係fi27qp?

nano ips, response time短啲, 原生gsync, 另外廣色域再廣啲

邊隻好啲 你之前好似話lg 好啲

原來機本身都有個hdr 咁同win10嗰個有咩分別

之前話32WK95U FC到有PBP 16:9+5:9姐

果個係模擬hdr 冇咩用

咁唔計依樣野邊隻好 定一樣？

點解我開win10 hdr會成個畫面變灰？
開咗hdr:

無開:

面板一樣 都係大同小異
不過有review話PS341WU Patchy build quality

有冇更新firmware?
HDR模式試下用HDR_ASUS

想要2k 144,又要有type c方便macbook一齊用嘅話而家有咩選擇

Benq ex2780q

有type c，另外佢內置有個color profile叫M-book mode 專係for macbook

個firmware你用佢隻碟裝定上網dl?
開極都開唔到佢個Bin file

上網download 最新mcm109
要睇update 教學

所以都係要等lg 算
家陣好似見得漢科有賣ps341wu 好似都係要訂

得咗 原來係未裝firmware睇Netflix都唔lag了

睇戲不如用電視 講緊付費正版
用自己方法睇既就真係是但啦 都係1080p 高壓縮
如果真係想係自己位睇4k 就咪買4k 27inch 無咁起粒
有錢咪dell 4k oled

係咪搏屌?

想問下我顯示咭係2070 買咩mon配合到？

咁返埋大陸住啦屌你老母支那閪

可惜冇行貨

amazon有30日退換
呢度唔少巴打都喺amazon買mon
港行代理食水深

最主要有事要自己rma 返姐
同埋唔好彩壞左要自費寄去保/再買過隻

有冇巴打用緊LC32HG70QQCXXK？ 推唔推薦？

想問下各位巴打 想買24吋左右 2k 144hz以上 最好1ms delay 睇哂成個list得dell s2417dg啱 但佢又好似停咗產 有冇咩推介？

Msi既mon有咩評價？
Target 27” 2k 144hz budget ~$3500

前日入左手ex2780q
整體上都唔錯
如果佢肯出個冇喇叭版本仲好

點解
呢隻有2.1低音喇叭好似幾好，慳返啲位

有無巴打用緊N卡同三叔CF791
見N卡支援freesync 但會唔會有好多奇怪問題?

音質其實都ok
但我覺得bass真係差咁d 但內置黎講已經好過其他mon好多
不過本身自己有喇叭 聽慣左真係唔會點用呢個

想問各位 1k以內 想要fhd就夠 唔打機淨係用黎做laptop extend睇戲 睇緊asus vp228he 或者呢個筆直買唔買到24吋定呢個筆直咩牌子都差唔多

用緊27吋版
有50%時間打機嘅
唔好買
同埋HDR廢廢地

買左32吋啦...

U12A 風扇 點拆出黎清塵
好似扣死左咁

monitor speaker真係不了
靚極都唔會同出面既speaker有得比
好難想像本身對畫面咁有追求既人會對聲音冇要求...

1k內求其揀啦

27” IPS 2K 144hz或以上 原裝Gsync芯片

最好係咪xg270qg？定有更好選擇？

利伸唔要敗家眼

我公司用緊呢個mon, 呢隻係衰在可視度低
不過你用緊laptop extend應該係坐正睇mon就可以無視

巴打係邊度買，幾錢？

插顯示卡喎

所以PS4存在係有原因

想問下喺 HKTV Mall 見到部 Samsung LC27JG50QQ 有冇伏？

佢賣緊3399，想買部25-27吋 wqhd 144hz

想問下呢個spec 應該買咩mon？上星期砌 目前用緊 kd25f 玩開fps games 唔想個mon咁大有咩好介紹

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,950

1 x Gigabyte Z390 AORUS XTREME E-ATX
價錢：$4,599

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 4400MHZ C19 RGB — Black
價錢：$1,399

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 2080 Ti XTREME WATERFORCE 11GB GDDR6
價錢：$11,499

1 x Corsair RM Series™ RM850 — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$979

1 x Thermaltake View 71 TG RGB Plus E-ATX 高直立式強化玻璃機殼
價錢：$1,899

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

總計: $27,453

kd25f 都大? 唔係24.5"咋咩

我意思係唔想換隻咁大既mon 玩fps game 太大唔係咁好

hktvmall啲電器店全部高過市價，買電器千其咪喺hktvmall
呢隻mon市價賣緊2590
btw 呢隻VA mon乜sync都冇，會有screen tearing

3xxx價位建議買BenQ EX2780Q
IPS mon, 有dci-p3高廣色域,hdr好過隻三星, 有freesync, 用dp線行到gsync compatible
市價3699~3799

多謝巴打建議

係

EX2780Q同VG272UP點睇

唔該巴打～

vg272up之前3k樓下就買得過
而家升返上33?)，不了
spec都係ex2780q好過佢

gsync compatible官網沒EX2780Q

呢隻mon唔完美兼容啫，開咗compatible玩大部分game係照用到gsync冇問題

有認證都唔代表啲咩
總之唔係原生gsync都係唔完美gsync

VG289Q到咗 偏綠 tune咗成個鐘先出得返dell mon隻色

有gsync compatible認證=保證正常用到
冇就睇運
可能有閃爍/用唔盡vrr range 等等奇怪問題

用緊LG 34GK950F-B 34" 12.1 lbs
有冇mon架推介

而家有driver update用落冇問題

低價都56 千 笑撚左

EX2780Q到底高幾多 官網話614MM
displayspecifications話459MM
官網係咪調轉左
尺寸（高 x 寬 x 深，公釐）
614x459.65x196 mm???????
我個位只可以放48CM左右 有影響

巴打部電腦用咩spec？

連埋底坐
46cm高

應該高同闊掉轉咗

fi27q-p 穩定瞄準同g-sync無得同時開? 同埋想問埋係咪要開HDR先可以由8bit升上10bit

巴打係邊度買?
我係amazon睇佢話This item does not ship to Hong Kong, Hong Kong.

我部咗amazon 成個禮拜,
都係唔ship 香港

我買嗰部港行 (有環保署同代理貼紙)，英式三腳頭係用膠紙痴起盒外
盒內係斜三腳

黎緊想砌機 應唔應該就個FreeSync去用AMD graphic card？

俾個reminder你
個mon開freesync Ultimate Engine +
顯示卡G-sync compatible
有時候個mon閃得好犀利

唔知AMD卡會唔會咁
利申：諗住加多個G-sync mon做主力

唔該曬我聽日去搞個轉插先

用緊1066 想換VG289Q
但想問下張卡其實2k 144hz / 4k 60hz 會唔會已經好勉強?
大概30%打機 其餘睇片文書

想問下4000樓下 27或29寸， 有邊幾隻hdr做得比較好

[意見徵詢]

本身有隻Lg 29uc / Lg 27um用緊，但手賤搵隻va 試下

暫時睇中
BenQ EW3270u (4K 16:9)
SamsungS34J550 (21:9)

諗唔掂買邊隻好，雖然鍾意打機，但真係無時間

換左都係多數睇股票/netflix

基本機價一樣
京東 JD 同 B&H + SquadTrade，各位會買邊個？

點解仲有人會考慮京東

因為第一次香港冇要出去買，未買過

利申：睇過曬 epc 香討 同呢度，冇結論

廣色域VA機種
靠va原生高對比度推HDR

非中資都OK

打機非常勉強 除左LOL呢d細食GAME

我鍾意你呢句

因為唔係恆常打機 所以唔多想換display
最多玩下pubg

想問吓喺美國Amazon訂mon返香港係咪加轉插就用到？

基本上係

點睇

冇，HDR 係講緊 nominal white level 100 nits 以上嘅 mapping (HLG)，PQ alignment 都應該以 100 nits 為主

講緊一般觀賞環境，全黑環境用嘅 white point、white level 同 gamma 都會唔同

有冇相關資料參考下

HLG好少mon會支援
多數用HDR10/PQ
點止100NITS

想知Samsung ur590c 32”好唔好
香港好似仲未有行貨，但係仲未急住買

價錢貴咗啲
同樣性能揀aoc既24g2抵玩啲

打 HDR nominal white level 有好多

講緊 nominal reference，唔係 peak

雞精版請睇 Apple Pro Display XDR Technology Overview
Asus 隻 PA32 好似好過 XDR btw.

msi g241係真8bits
aoc 24g2係假8bits=6bits+FRC

Benq EW3270u 睇netflix HDR 啲暗位會灰色，4k就正常，youtube HDR又無事
點解？

呢份野邊到有講nominal white level

真係有好大分別?
就係諗緊呢兩個買邊個好

講nominal reference有咩用
我睇HDR content 大部份時間都超過100nits

幾鍾意Asus Pro Art嗰幾隻
但香港係咪只係得PA32UC
X同G係咪都未有！？

有PA32UCX
G應該全世界都未有

自己落場睇

係咪無4k 27” va既moon
2k 144最好既va mon有無推介？

thx
用緊1070ti + 2Kmon唔係好順暢
心思思想換Display Card + Mon
但3080ti又未出。。。

有無大佬係newegg買過mon有問題要換
如果有問題要點搞
見佢隻PG349Q 65XX好吸引
香港成93xx

無嘅，煮好三成熟你中意熱啲要五成
又可能你地方凍啲，個 pan 要熱啲去補償，我唔知啦

HDR 幾乎唔會俾你改setting
片源幾多就幾多架啦

HDR亮度重要性其他冇想像中咁大
對比度>色域>峰值亮度

如果想要隻24'' IPS for打機加睇戲
筆直3000

想請教吓下面邊隻mon最抵買

vg259q
24g2
optix g241

定其實有更好嘅選擇？

利申用緊2070S
1080p / 2K都接受到

衣家困左響台灣要remote用laptop做野(coding)勁需要陫插mon
去左間叫燦坤(台灣電器舖)一行入去就見到隻AOC U2790VQ只賣5950台幣姐係1534港幣就完全唔睇spec就買左
乜4K IPS都可以賣到咁平真係唔知，雖然番到黎search吓先知道係垃圾熊貓面板，不過呢個價錢真係燒左可以掉都唔痛

我見newegg 係6825,如果唔係65xx去亞馬遜買好過，$6602

巴打仲有個選擇，dell aw3420dw $6600

我有睇過aw3420dw
但amazon好多都唔送香港

同埋見3420要成1199usd

再入埋coupon code就變850USD，美dell 官網有code,外星人定敗家眼，newegg同美dell我都唔識點退貨，我都1516.最後揀咗外星人

要講真係有排講

Report ITU-R BT.2408-3 (07/2019)
Guidance for operational practices in HDR television production

How to Adjust Your TV to Enjoy the Best Picture Quality in HDR

UHDTV - HDR and WCG
Understanding UHDTV Displays with PQ/HLG HDR, and WCG

咁你大概講d重點

Built-in Reference Modes
Brightness Control
見到 Fixed 係因為 standard spec 要求

係囉
用緊PA32UC全部冇得改

巴打運過黎要用集運?

係，無計

最近想買多個mon行dual mon
宜家用緊dell U2715H 想買返隻27"行2k budget within 3k有無大大推介?

2k 144用27”定32”好？

要睇你筆直同graphic card喎

1060，但係都會玩ps4

咁你唔洗買144添-.- 2070s先推到仲要推唔到最高
PS4 都用唔著 除非upgrade for PS5

想請教外置mon問題
我而家有部surface pro 7
想買個外置mon駁落去睇
想知係咪只要片源4k
個mon睇到都會係4k?
定係經surface pro再駁出去會較低左個resolution
surface pro 7 而家係2736 x 1824
低過4k少少

premium係乜？

用緊PA32UC感覺上睇NETFLIX無開HDR啲色仲靚過有開HDR 都唔知係咪我部機問題

想問各位ching
普通文書用，想要21:9嘅有邊隻推薦？

上面個 list 幾耐冇 update?

香港係咪冇 xg270qg？

I5 8400 +1060 6gb 推唔推到2k 144
睇中左 msi mag272qr
利申玩lol同mon hunt

咁dell同asus我都會揀dell

想問下N卡2060係咪推唔起2k monitor？

冇開HDR=過飽和
SDR用sRGB 廣色域mon唔用sRGB mode會過飽和 色水會濃d
HDR套用DCI-P3/REC.2020廣色域 正路會自然D

lol得
mon hunt唔得

降特效推

呢排打機又要mon口罩
用緊vg279q 想買多個mon黎mon口罩/打機香港人真係慘
btw 唔該曬

巴打們 大家4k會揀27定32?

想問問dell官網會唔會直送香港？

桌深夠就32
唔夠就27

幾深先用得32？

我覺得要80cm左右

有冇 2k 144hz 曲mon 真HDR

PG35VQ/X35

打少咗 要27吋

咁冇了

如果唔要hdr呢

FI27Q-P
都有個入門級HDR玩下

想問下 見到有人力推AOC 4k 勁平 邊度有得買?

surface pro 7 插 type c 出到4k的

曲 giga 都有隻好似係?

曲就
CV27Q

ASUS都有
不過唔係香港之嘛

Dell仲轉唔轉到保？

想問 有無巴打用過/用緊Samsung C27JG56
見有2k又有144好似幾抵屌 同埋算平 （家父工作需要一定要用dual mon）

淨打LoL邊洗2k144

好似未有，難得有隻外型簡潔嘅gaming monitor

感謝巴打
買aoc隻27吋4k玩下先

上京東買左隻242m8, 希望唔會中伏

喺Amazon買monitor你地喺直接用Amazon個shipping定喺用寄去forward shipping先去香港？

支那仔上百度微博討論啦

AMAZON 直送

Premium Support with Advanced Exchange Service, 5 Years

自己對幀數好敏感，所以想試下144hz

咁可以試1080p嘅144 平過2k

本身用緊29UM69G
想買多個做主mon 個lg用黎打直做副mon
會打機,不過多數都係d唔多hardcore嘅game(lol, borderlands咁)
其次都係youtube睇片咁,得張1060
諗緊27定32, 32唔出2k又好似好on9
但用開29UM69又想上144, 但自己打d game又好似好無謂
諗咁耐淨係決定到要IPS
有冇咩平平地推介

27吋 4K
睇Netflix 同文書
有咩選擇？
Dell U2720Q？

其實都係，但我設備唔係成日換，想換個可以用耐d

玩lol既話1080p同4k都冇分別

咁1080 144hz 21:9曲mon 有咩推薦

如果得70深
玩34 21:9 會唔會盲?

34吋21:9高度同27吋16:9差不多
70夠做

請教一下，用Ps4 pro, 想買ASUS CG32UQ
上YouTube 睇有人話開HDR 會flickering

係死証等官方fix ? 定唔好彩一兩部係咁
我而家用27時，用Ps4 pro 坐好前打FPS (apex legends)
轉32吋係咪會太大部？thanks

聽聞更新firmware 解決了
坐好前可能睇唔晒成個畫面
我好似用60-80cm距離睇32吋mon

Thank you 🙏

如果係dell us官網訂隻aw3420dw
係咪要搵集運？

Yes

如果計ppi 32‘’ 2k同24” 1080p一樣，咁買32‘’ 2k會唔會好不智定係買27‘’ 2k就算

你要計埋視距
如果視距不變 就係24 1080p清d

即係坐嘅位置？

你幾遠睇隻mon

都有成80-100cm

咁用32吋2k冇問題

Thx
但係32‘’ 2k 144 又曲面好似唔多選擇，依兩日睇咗好多種，都決定唔到
BENQ EX3203R, ASUS VG32VQ同AOC AG322QCX 係暫時心水，邊一隻會好啲
仲想唔係MIC，但係好似太多要求

有無集運推介 巴打

我會揀EX3203R

佢地個分別係邊到

4k ips 144hz
budget around 4k
考慮緊Asus VG289Q
有冇其他推薦

Thanks

咁Amazon同Newegg有咩dual monitors好買？
Budget: 少過二千蚊港一個
我少打game的 唔photoshop/video edit
打算睇片多

睇完價錢當我冇講過
其實用緊 notebook gtx1070 打機
想買隻 144hz 1440 又好 1080 又好
色要 ok
因為有一半時間要黎執相
有冇推介

sorry
應該 1440 / 1200 先啱

VG289Q有144hz?

睇錯想要144hz
有冇推薦？

4k 144hz冇10k budget係冇可能買到

漏光點先叫做合理

真心求教
想買隻ew3270u, 但我係用緊1060 6gb
我唔打機, 只睇片同執相
用netflix同youtube睇片應付到4k?
執相會唔會有速度上影響? (知隻mon要對到正一正先會夠光, 側左睇都會暗)
唔該晒~

應付到
除咗YouTube HDR片

想問下
Samsung LS24F350FHEXXS
ASUS VP249H
ASUS VZ249H
邊款比較高CP？
打LOL GTA多

想問下呢度咁多人買mon睇netflix
用chrome係咪最多得1080 無4k?

係
用edge/app先有4k

CHROME 得720
4K應該用APP?

咁可以去馬, 唔該晒
最驚係執相時變龜速, 到時update部機又一闊三大

執相我答你唔到

執相買返IPS 啦，而且上星期落場睇3270u 全港斷貨

貴咁多

1點半打去lg客服諗住換紅角mon
叫我留電話轉頭覆
覆到而加佢地就收工都未有
平時都係咁？

用1080p mon開4倍 DSR模擬4K環境就知 執相得唔得

1060解唔到HDR？

YouTube HDR用VP9 10BIT 解唔到

建議揀啲用實重

閹割版嘅hdr400有嘅 amazon都要6千6
但呢個價，買4k60仲實際仲平
大作game行單卡2080ti得5x fps
唔通買4k144玩csgo lol咩
fps game買1080p240hz+好過啦

除非玩雙卡2080ti, 咁就唔爭在買埋個10k budget靚mon啦

Msi mag27IC 144hz 2399
Msi mag272qr 165hz 2999 2k
Asus vg278QR 165hz 2290
Asus vg27BQ 165hz 2k 3690
Benq ex280q 2k 144hz 3590
Aoc cq27g1 2k 144hz 2599
Benq xl2411p 144hz 1699
Aoc 272qcx 2k 144 2999
Samsung wqhd cjg50 27 2k 144hz 2680
Samsung hg70 27" 2k 144hz 3880

大家點睇
會執埋相用

唔好意思 27吋好似太大
如果24吋144hz 2k 曲mon呢

benq冇得驗光死點
買左唔係正中心或光/死唔多過3粒
冇得換/退

24 4k 係咪得LG果隻最好 用黎玩ps4 pro

未打自己條女咩料

msi gaming notebook
gtx1070
唔打槍驚
最多 online game > guild War 2

有冇比xl2546更好嘅推介

會執相用ips

姐係計實重?有無巴用開US集運好?想買佢隻aw3240

如果想要隻24'' IPS for打機(3A大作)加睇戲
用緊2070S 1080p定2k都得
筆直3000

想請教吓下面邊隻mon最抵買

vg259q
24g2
optix g241

定其實有更好嘅選擇？

Benq ex280q 2k 144hz 3590
咁睇黎得一個張擇
呢隻 ok 嘛？

2k 144 32寸選擇......

PHILIPS 328M6FJMB/69

定係

AOC CQ32G1

??

thx

冇24 2k 144hz

呢度係咪得我仲等緊ew3280u
想知cq32uq既可視度係咪都係側邊睇會暗
諗緊揀邊個好

同左幾個星期我都係駕馭唔到隻PA32UC既HDR mode
結果長期SDR, 有HDR片源都睇唔到

大家好！留意左mon好耐 平時PC玩lol / 睇Netflix
顯示卡仲用緊1070
想換27吋2k ips / VA 144hz gsync HDR既Mon,
Budget 5000-7000 牌子冇特別喜惡
各位有冇推介？

唔係, 我等緊ew2780u
覺得識自動調光幾正
但又係得大陸美森賣緊

27吋既話唔考慮vg289q?

fi27q-p屌打哂你list果啲
不過要5000

錢是最大考慮的原因

四千樓下有冇

呢隻都係心水之一,
但美森仲未有直送

港版價錢貴多一半，點都係美森買啦

U2720Q咋話？
UP應該過萬喎

執相做咩買144hz 唔買4k

可能佢主要打機，次要執相

有冇更新firmware?

冇咁多 budget
又想打機

筆直7k左右有冇2k或4k mon推介
打機執相各佔一半所以都prefer ips
input lag盡量低
想要gsync因為應該唔會用A卡
有144hz
麻煩晒大家

如果九成時間都係睇片, 又會係間相對上暗嘅房睇,係咪都係應該買va panel？
去黃金睇完好似啲入門24吋va已經無晒,一係就得返曲面
想買下ips glow 問題其實係咪都仲係明顯 （如果個環境暗）

買2隻mon可能會好D

vg289q 2千幾價位會唔會太屆g

最後應該都係決定買2k mon
強推4k廢事打機唔爽

Xg270qg 定fi270qp

想問下32至34吋 budget around 5000 有咩好選擇？

香港要4千2 sor

有冇1080 +240hz 嘅mon推介？小弟玩開csgo r6 同pubg個類遊戲，有冇話邊個牌子好啲？budget 4500內。

傻既先係香港買

me too, 我都係諗左好耐擇邊隻,
最後都係FI27qp, 主要原因係佢有Srgb mode, 對我執相方便好多, xg270qg無sRGB emulation mode, 其餘其實好接近
但我唔知DisplayPort 1.4 (FI27qp) and 1.2(xg270qg)既分別, 同埋HDMI 2.0 (FI27qp) vs 1.4(xg270qg)

等高手解答

唔等啦我 落咗單買U2720Q
4K我嚟啦

Dell官網？

想買隻抵玩既27吋2K mon 執相玩PS4, 有冇邊隻好介紹?
睇親都係3K up好貴

今日問佢話要20個工作日先送到。。。

佢答我兩個星期左右
無所謂 依家咁嘅環境預咗

買左3000連運費

美亞要集運
你用邊間

實重唔多自己Google下 廢事比人話打手

佢應該係newegg買

新蛋newegg公司是一家在線零售商，其產品包括電腦硬件和消費電子產品。它位於美國加利福尼亞州的工業市。2016年，中國科技公司Liaison Interactive通過投資協議收購了新蛋的多數股權。

除左美馬同新強仲有咩外國網站買 mon

2k 144 27

aco cq27g1
三星 c27jg50
acer xz272up
行過黃金睇呢三個
邊隻好？
重有無其他推薦
想要va ips
2500左右

邊個保養好d

DP1.4 4k144hz DP1.2 4k60hz

咁兩個都係2K mon黎如果用依兩條會有咩分別?

對於以上兩隻2k mon黎講，即係無大分別？thx

b&h

唔見有 cg 289q

插port用盡性能係咪dp1.4>dp1.2=hdmi2.0>hdmi1.4?

Vg289q

2k 144hz dp1.2已經夠只不過dp1.4可以有更高hz

係，不過HDMI 2.0好似係高dp 1.2少少bandwidth

dp1.2高過HDMI2.0

如果我用dp 換 hdmi 咁係計邊一邊

細d個邊

小弟想問下做漏咗邊part搞到個mon上極都上唔到165fps？
Hardwares用RTX 2070s配CPU 3600x，Mon最近換咗ASUS VG27VQ 用緊原裝dp線

所有softwares都較哂165hz (包括Game settings + win10 + N卡控制面板)

1080p開全中效都好似鎖死咗喺60fps咁

隻pg27uq 用左2個禮拜左右近邊位出左黑點，退唔退返比amazon好

執相要平MON

我都想放得落兩個mon

有冇用afterburner check下係咪真係得60fps
睇下cpu gpu loading %正唔正常

用緊lg 29吋 21:9 (2560x1080)
升級上 32吋2k 144 /32吋4k/34吋21:9 (3440x1440) 邊隻好
平時都玩3a game, mhw, gta5多
會ps, 會剪片
THANK YOU

最後係美dell買咗隻aw3420dw
想問佢轉premium 5 years
係咪就會轉埋香港保養

想買個2k 27' 做野+間唔中打機用
想問有咩mon介紹?
最緊要夠便，廣色域optional

更正
24'左右都夠

好彩無係新egg買
最後係美dell買

乜原來1080p同2k mon個價錢差咁遠
一直以為差唔多
唔怪得咁多人仲係1080p緊

用緊雙mon
正mon FI27Q-P用嚟打機 副mon PA32UC 用嚟睇戲打Ps4上網 whatsapp 好撚爽

我都係用PA32UC黎玩PS4

好有米

點睇Dell ultrasharp U2417H，做文書為主，間唔時打下機咁

Office 用24inch 有咩推介？

無話有無米嘅 睇你捨唔捨得洗㗎姐

用緊
1080p mon黎講幾滿意
但都好舊架喇啵個model
我都用咗幾年

咁點解唔買2419h？

而家用緊Fi27q-p玩Fps

黎緊想買21:9 專玩賽車games

除左asus pg35vq Aw3420dw係咪最好選擇？?

張卡係2080ti 所以唔洗驚推唔到

您指p2419h?

165唔係要mon setting揀超咩

mon插錯落底板

想買EW3270U 但本身電腦無Display card,
唔打機, 淨睇NETFLIX 4K 同埋執相, 有無平價display 推介

Pin得好

咩budget?

$4k 得唔得

GTX1650

32inch 16:9 144hz都多野揀嘅
TUF VG32VQ好似三千頭

睇好哂想買bl2480t，但周圍都無貨
有無類近推介，純粹工作駁laptop用，24吋1080就ok

張卡得一個hdmi port ，但有兩個hdr mon 有冇方法兩個mon都開到hdr

黎緊想轉個mon 打fps多
睇左好多24-25”都冇IPS g sync
跟手搵到隻msi mag251rx 想問下有冇伏
見佢又240hz g-sync (compatible)
價錢又好似幾抵

g-sync (compatible)即係freesync

即係adaptive sync

原來隻U2720Q無Flicker free
驚睇壞眼 想cut單添

睇慣左就唔覺架喇
除非你本身隻mon係flicker free

插DP開倒喎

我D MON 得HDMI先出到HDR

US DELL AW3420 $850 USD 用Cash back 再9折

但要集運 駁唔駁得過

咩mon咁慘

U2518D

都唔知幾時先返貨

轉插？

換多D hdmi既顯示卡

你點知冇的

而家張張都係得一個HDMI咁濟

WATERFORCE
有3個HDMI 2.0b

我今日問HK 要9099

呢度寫有flicker-free喎

官網user's guide都有講u2720q係flicker-free screen

係呀 我落訂前都揾到呢兩個網講有
但我問過香港dell sales話無 仲話得P系列先有 聽到R哂頭 跟住問埋US dell sales又話無
啱啱揾多次US dell sales又講有 其實啲sales係咪唔熟啲產品 hea緊我
最主要上一代U2718Q係無 雖然換咗panel

如果係newegg 買vg289q 可唔可行。好似平過香港水貨價

u2718q 官網user's guide
都話有flicker-free

啲sales唔睇user guide

我都係睇Rtings review check過實際係無

the flicker is not noticeable under most conditions
應該可接受?

Dell啲保護都幾足 自己諗

有冇黃嘅mon鋪

都係 不過始終唔係DC調光 硬係會形住用得耐會攰
唯有等隻mon到睇下咩料

用緊, 唔覺有

咁多位巴打用PA32UC 有無話出現咩問題，我戈隻用左幾個月就柒到出左一個暗圈係正中間

前排送左返去ASUS加州廠整，點知送返黎咁撚樣

想問下巴打去開邊度買mon? 有冇得check 0光0死再買?

2018年1月生產
用咗4個月冇問題

連埋連都三千 平香港幾百就算啦 響香港買好過
萬一出左事要保都麻L煩

佢整完送返黎左上角黑左一忽，我一開戈陣屌左出黎，下半部仲有好多黑線係咁閃。 個客服話同repairing team了解下，而家都未知點

你有保應該唔驚
我個部水貨

水貨真係求神拜佛唔好出事
我而家回信俾客服都係叫佢一係換新一係回水唔好搞咁多野
佢送維修都幾廢，送返黎戈陣個mon都無用發泡膠包四角，低能到笑

仲要30寸你要坐幾遠先玩到cls

香港賣要42xx喎

用緊35吋都冇問題

我用緊32都覺大 不過ok

利申 60cm

32吋睇慣咗都唔覺得大

60cm 32"會唔會睇到眼都盲

張枱60 我望過去應該有80

可以回水?

我指平香港水貨幾百

已經Pin埋俾你睇新蛋係支那嘢
都仲問買唔買 係都Amazon

而家amazon好撚鳩，用順豐寄貨

唔回水都換新，信唔過佢整

加錢上priority shipping 用DHL

水貨仲慢過行貨

美亞 vg289g 無晒貨啦

巴打們點睇LG嘅27GL850-B？

我爬完文,, 俾依到D巴打嚇到唔敢用lg

唔差 係對比度低

HDMI 要俾 license，逐個 port 同你計

所以我中意DP多D

其實就 DP 彈性大啲嘅，反正咩都可以 packetize
HDMI 就直接做 signal conversion 效率高啲

dp1.2 咁舊都可以加返HDR同HDCP2.2 support

求

faroll？

LG 27M89HM 27" 1080p

做睇戲上網文書o唔ok？

電話又係咁mon又係咁,總之lg出親既電子野全撚部都有問題

我決定一世都唔會用lg

你喜 預delay

你指shipping?

梗係

咁我又冇所謂嘅，唔急住用
不過我驚伏啫

諗住買aoc既CQ27G1，有冇人用緊？

想喺屋企整dual mon
啲支架同dock洗唔洗用埋同一個牌子

會唔會係本身呢個型號有問題
我買咗應該都就兩個月
第一次有亮點，等鋪返貨再換
返到去又有亮點，鋪冇得再換
咁就call Asus上門收走返廠整
依嫁第三個禮拜
今日打電話上去嘈佢整咁耐
個cs話已經換咗三塊panle
今日做緊測試...
心灰都不得了

Asus啲qc係差啲

我送返去整左一日佢就送返黎，點左左上角少左忽，我都灰都不得了，各位巴打有無新mon推啊

唔通香港批貨低質d?
呢到唔少人買係AMAZON 買都冇事

有冇人用過MSI d mon
睇中左隻MSI Optix MAG321CQR
好似幾唔錯, 2k, 144hz, 1ms
新蛋送埋貨$3400

日日都有人新蛋 淘實 京東

上年響新蛋買過PG35VQ
因為真係比香港平成七千

大陸d樓咁平 你唔搬返大陸住?

BenQ 有無人試過要整幾耐

最初唔知新蛋係中資 之後冇買過 轉戰美森

我就係係Amazon買😂😂😂

你寄返美國整?

我住係德州寄左去加州整

不過呢個mon冇代替品
一係等acer CM7321K
應該要2999usd

價錢兩倍有多好似又多左少少，今年內出？

咁多位巴打想問下係兩年前買左LG 27UD69-W,
最近用得耐開始有殘影同係畫面有漏光
係咪冇得整?

我香港買

有保就有得整

巴打推隻新mon出黎一齊JJ佢，而家隻mon放係屋企客服又叫我等，嬲嬲地買過隻

暫時Pa32uc真係無同spec+價錢對手除非落x27/pg27uq

而家pa32uc貴返啲，之前係amazon唔洗一皮就買到

而家唯有等佢寄replacement unit俾我先，無左全新既戈種快感，唔信佢整啦頂

請問msi mag321curv 依隻4k mon ,掂唔掂？$4k 筆值 , 用2070s推，
thx

VA黎講對比度特別低得2500:1

24" 144

Acer XB241YU US449

AOC Agon AG241QX 24" US249.99

Dell Gaming Monitor S2417DG YNY1D 24-Inch US299

呢幾隻香港有冇
邊隻最好

會執相

TN 表演執相?

LG 32UL750 好似幾好, 但係香港好似無賣.
AMAZON 買大家怕唔怕保養個D 問題?

最多咪RMA
多數寄去嗰程運費你俾 返黎嗰程free

你啱
姐起碼要 27“ 先有 va

X27開始出紅邊

出紅邊代表咩
我都用緊

我都想知

用咗幾耐

岩岩好半年

有冇人可以解決下我嘅煩惱
我而家諗住換mon
睇中asus vg27aq / pg27ag
都係IPS 一個2k 165hz 一個 4k 60hz
係唔知自己部電腦推唔推到4k
其實如果有g sync頂盡60都冇所謂？
定貼地啲2k算？
長遠計4k 144hz又太貴

我部電腦係 7800x + titan x (maxwell) 2 way sli

pg27aq

VA? 不了

呢樣真... 一係再貴再上揀，向下就真係不了

向上都係x2/x3

1070ti 玩槍game 用2k mon 要keep住60fps以上係咪無咩可能

我知執相係 ips 最好
我本身有 iMac
想知點計係咪都係 va 好過 tn
budget 有限
想買 144hz 打機....

以呢度啲人9成睇法係ips >va >tn
無論打機睇片執相剪片

個mon用用下出死點係唔係正常
買左一個星期都唔夠就有一粒

睇返保養點寫

5死點及光點
買果時check過 返到屋企都再check過
今日用用下就發現有一點

ips就算低階 色水都過得去
但低階va tn 泛白

終於忍唔住訂左XG27UQ，比較起隻2K144賣6000蚊，加多3000多2K個心舒服D

顯示卡唔知加多幾多錢先推到

仲要今年唔知有冇新卡出到，揸住張2080S都唔知點揀好
換2560*1440等於之前用3440*1440咁，希望到時3840*2160睇得出靚左啦

邊個2k 144要$6000

香港牙石嘅XG279Q

XG279Q 原來係2K 170HZ，真係貴到爆

其實認真執相我會用返 iMac
只係會諗到打打下機直接用部機執相
宜家用緊 Dell 隻 u2410
原本想搵 24 寸 2k 144hZ
點知 va 最起碼都要 27寸
先上黎問下意見

又打機又執相 買個calibrator cal mon最實際

我有 sypder

pg27uq 個支架有冇咩介紹? 同埋會唔會夾係檯上用

用緊FI27Q-P，但用Netflix程式/edge上Netflix 都睇唔到HDR既片..全部都顯示係HD，確定有開win10個HDR...但係又睇到youtube既HDR片有冇ching知咩事

終於買咗隻34wk95u
但係唔知點解好似好lag 咁
同埋 好白 點set? 求教學

Netflix是否4k plan?
有冇裝HEVC插件?

行緊60HZ未

終於忍唔到手買左隻asus vg27aq
但想知ips panel 係唔係偏黃?

係4k plan，HEVC插件係咪即係Microsoft store入面免費個隻，一定要裝?

係
但而家係免費?

定係哩隻就係?

定哩隻免費版? 有咩分別

會唔會你張顯示卡唔支援Microsoft PlayReady 3.0

有冇試過關 sdr variable backlight?

關左都有
但情況暫時唔太嚴重
希望唔會再惡化落去
咁多位pg27uq x27用家 有冇遇到呢個問題呢？

重開一次就冇事了
佢話我driver 最新了
但係家陣白底個時好刺眼\
唔識set

個app 有咩野用?

2070super 唔支援?

我部x27都有類似你果D 紅光
windows 上面條bar 移去某D 位會出現少少紅光
mouse 移過去會消失
關 variable blacklight 就冇事
不過平時用係唔覺，所以我照開

之前都試過你呢種
但慢慢好似會愈黎愈明顯
特別角位會暗同偏紅
但都接受到嘅暫時

亮度80 對比50
又唔係好覺有紅邊

咁新應該有支援既

Benq 隻 EX278Q 伏唔伏

試下youtube , LCD screen test , 4:11 果條
頭幾秒係全黑
我set 450nit , 開varible blacklight
Full screen , 之後郁隻mouse , 上半部會見到紅光

我個隻睇片夜景有光暈嘅漏光 代理而家拎咗去 再包膠
雖然 rtings 好似話唔錯

試咗免費版先

上美amazon入左隻34gk950f，點知運到黎一開箱就發現個mon裂左又要煩一輪寄返去

睇黎冇巴打幫到手

原來而家d cable咁貴落場買條2.0要舊幾水，2.1兩舊

點都好過俾香港仆街代理屈人為

youtube唔多試到 全螢幕下一郁滑鼠就跟住最高有標題+黑底好難試
我用呢度試

450亮度 開varible blacklight
上圖有SDR colours srgb ON
下圖有SDR colours srgb OFF
肉眼唔太明顯 但一睇相/同一張背景做比AB比較就會覺用adobe 色域(?) 係遍紅左

Lg真係唔敢再試

我個情況係試全黑畫面
郁一郁mouse 就係想最高出個標題
因為我果部全黑冇標題係冇紅光，郁一郁mouse 個畫面有其他野就有紅光
我今晚返去影一影相，文字好難講

xg270qg
27gl850-b
fi27qp
xg279q
vg27aq
pg279q

想買第一隻ips mon，想問下巴打上面你地會點排？
主打機，副睇Netflix/YouTube
之前隻TN色水真係
希望今次買返隻滿意嘅

好似話lg個包裝避震垃圾加上曲mon係易爆啲

色水較為優先
我會咁排
fi27q-p≈xg279q>xg270qg>27gl850-b>pg279q>vg27aq

3600+2700s+8gb x 2
會打槍game
27"mon要144hz可以點揀

fi27q-p/xg279q

32寸4K香港有咩選擇？除左EW3270U?

家陣呢
隻34wk95u 睇白底個陣 好光
off 了 hdr 就好D 但係其他色就冇咁靚
另外有D lol個陣正常時都好順 畫面好好
但會突然有D lag唔知點解

有冇得較白色低D既呢?
btw 個內置喇叭幾好聲

Xg279q 冇10bit 係咪fi27qp 好d

見大家無咩講Samsung monitor
想問下HG70

睇落唔錯
QLED好似幾正

fi27qp好少少 但唔係真10bit

之前買返黎壞電路板
跟住換新用個幾月又壞多次
用咗一年壞panel整完之後放咗佢換第二個MOON算數

想買21:9 , 有時打機 C49RG90 依加值唔值得買?

想問啲mon其實係咪好少減價
想買隻ew3270u
舊年睇到依家成年
個價都好似唔會跌
點解既

用N卡 買MSI mon 會唔會好不智
想買曲mon 144HZ 2K
睇中左MAG272，呢隻真係fit哂，又唔貴

完來是full HD來

呢隻本身賣5千
而家好似37xx
不過香港D MON肯賣返原價已經皇恩浩蕩啦

好 唔該巴打

4000蚊樓下，va都係垃圾？

等多陣直接買ew3280u

有冇消息幾時香港開賣？

我都想知 連價錢仲未有

acer xz272up 點睇
2K 165Hz 不過唔知有冇 g-sync compatible

我估香港7999

巴打請教下依幾個輸出色彩格式有咩分別？
同埋輸出動態範圍係揀全笵圍定係有限範圍？
唔該

盡量用RGB+全範圍
咁先出得晒D色

同埋唔知駁PS4 PRO 出唔出到4K SIGNAL

其實唔明啲mon點解咁貴
我買部sony電視都係6、7千
整mon成本貴好多既？

唔玩競技FPS又有空間真係不如買部大電視好過
性能CP效果技術都係電視好

外國唔貴的
係香港食水深

搵唔到有

想問下平時打機睇片都係一半半
會玩下Lol,Cod,Csgo咁
用緊gtx 1660 super
下面邊個mon最好，定4k budget有更好既
2k 144Hz Mon
MAG271CQR
EX2780Q
Vg289Q
唔該巴打

EX2780Q

Mag272cqr
行～$4000
不過佢freesync

睇左好多都話MSI 好垃圾

入門級價錢專氹人落電莖搭

想問freesync, 唔係都支援N卡

VG27AQ 如果有貨嘅話都可以諗下

咁點解唔係外國買

1660super邊夠力推2k 144hz

講真1080p144hz都要2060

主要係冇保養

lol csgo 2k144無問題
但cod畫質要較low~mid先有144

VG27AQ 今日行過有貨 3990 係咪正路價？
見佢仲有VG27BQ 同VG27W
諗緊買TN 版好定IPS
如果打機 + 上下網睇下動漫 ＋ 執下相
2K ＋ 144HZ
除左VG27AQ 仲有咩同價位仲好過呢隻

XV253Q P 買水貨好定等佢出?
係咪話香港就嚟出

有得揀一定IPS
揀TN你會後悔

都係...兩部都係差300蚊
本身想買ex2780q 但到到都無貨

選VA la?

叫做好過TN

要有g-sync compatible 先有保證 好似係
冇呢個既話用dp線俾你開到個function都唔會好得去邊

想問下 benq ew2480
見佢ips + hdr
腦場做$1350
其實抵唔抵玩？

搭單問
屋企暗房 係咪買va好d?
2k 144 va
4k budget有咩選擇？thx

冇compatible就預咗閃到仆街啦
利申：受害者 買mon錢真係唔慳得

冇compatible就要睇用家測試了

都不了
執相仲要睇色準
benq 果隻錯到離哂鋪

vg289q

買唔買得過
入門級4k黎講
文書機加ps4 pro

買得過
但香港個價買到u2720q

EX2780Q唔係IPS咩

i mean 執相 ips 就要硬
但要留意埋色準 如果你講執相係hea hea 地
export 完ig 就事但
咁樣係ok

你google ex2680q 色準
有支耶知乎有人review test
偏得幾嚴重下
好似係

27/28 吋 mon 你地同個mon距離係幾多
想24 2k 升做 27 4k

執相通常都會自己cal色

60cm

我55cm 都準備用27"

懶 用dell u 系 紅框moon

eizo cg級都要定期cal啦
除非係業餘玩下

所以唔cal 既搵隻本身好d 既點都好過一開始錯哂
除非朋友有

已同Dell online CS話拎張quotation，希望如巴打所說個價係4499

自lg有紅角問題後已決定永不綠用
5千幾買隻垃圾

我都係
轉用AUO AHVA-IPS
雖然LG nano ips已經解決咗

27寸 主要係ps4為主，文書做功課

有冇3k樓下推介

auo ahva-ips咩黎
早幾日send返隻uk850去整
唔知幾時先有得拎
仲要唔知會唔會換新panel
唔係一陣又翻發

友達ips

lg 真係幾勁,就算貴既機都大把問題

就算成皮野既 34WK95U 都有burn in問題

為左巴打們著想不如排除哂lg機,加入template

又真係未試過壞

連光點死點都未出現過？

係咪大部分用n卡既人都唔應該買benq?? 如果會打機

頭先係vg252qp有冇貨
條友話而家所有ips 144 都冇晒貨

xb273k 呢隻mon 點睇

買asus啦

asus, sonicview, aorus gigabyte
外型黎講幾鐘意xg270qg
fi270qp 好哂位個架....

高不成低不就，無分區控光，垃圾hdr400
咪買呀嘥錢
一係2k144
一係4k60
4k144得pg27uq同x27先買得過

用緊邊張display? 打咩game? 推到4k144嘅game一隻手數得晒

佢唔係都有4k 144架咩

依家用緊1080ti 想換display

重點已經講晒，唔信嘅你就去買啦，自己買黎感受下咪知囉

其實我見佢幾平 又有4k 144 g sync 先有興趣

打咩game?
大作唔洗諗行到4k144
你買黎玩lol csgo？
咁買1080p都夠啦240hz夠未

唔得啊，1080 真係接受唔到

睇開2k,4k mon 返唔到轉頭

4k60嘅mon啲色仲靚過佢多多聲
真係無需要買xb273k

呢排打cod bf 多啲 無得出街好撚悶

肯答我玩咩game未

cod bf fps冇返100真係唔夠順

咁4k60夠晒啦
一係就2k144
完

依家都有2k 都有90算係咁

諗住一步到位姐

得張1080ti就唔好諗4k144啦
起碼要雙卡2080ti先有100+

2k 144 perfect...
我玩完cod先發覺 60 真係唔夠順...
利申用緊廢mon...

肯俾多兩三萬蚊出黎買display同靚mon咪有囉
買呢隻mon你一定後悔

2k都係得90 就去諗4k144
你唔應該諗換mon，你需要換display

卡呢個星期會換架啦,不過都係諗2080s,一係上titan.同埋都唔會開全高玩

想問下FI27Q-P 點樣開10bit

driver 開

NVIDIA個個設定

另外想問下FI27Q-P要唔要安裝firmware先

2080s玩4k仲差過1080ti，少10fps左右

唔會吧
4k 2080都略快過1080ti

因為屋企人話想要個mon 做野,我咪諗住比我個mon 出去,自己換左佢

你用緊咩,點解2080會慢過1080ti

認真 剩係講cod, bf
mid settings 2080s少1080ti 10fps左右
low settings 2080s少1080ti 40fps左右

外國有無網買到
美森search唔到

新蛋有直送但唔想用

自膠 我用咗3600x+2080s同8700k+1080ti黎比較

用N卡同BenQ 有咩關係

1080ti輸晒

係 我柒咗
頭先冇留意6核u有bottleneck

今日打去睇下佢地洗唔洗 home office
點之接咗返大陸
乜唔係台灣公司嚟嘅咩

美森已經變抗疫 mode 無咗免運

冇g sync?? (好似係)

amazon直頭無咗直送hk
newegg顯示無貨，但我覺得都係因為唔送hk

我覺得無必要1080ti->2080s
2k多20fps
4k多10fps

1080ti升級得2080ti/nvlink呢個選擇
titan rtx唔值

2080ti 可考慮,但10kbud內 4k 144 係咪無其他選擇

你咁講咪好多4k mon都要amd display黎玩

如果你只玩支援sli既game可以考慮兩張2080s

Amazon見到 asus tuf vg27vq賣緊$1700港紙 巴打點睇

但mon 呢 10k 重有咩揀

我見係used: HKD$1750.06 開過箱嘅
同埋冇直送香港，要自己搵集運
不了

依家Amazon無咗直送 B&H重有

xv273k XG27UQ
超少少BUDGET就外國X27

唔洗諗了
香港行貨是味都係vg279q抵屌
上網見$2699

但同xb 273k 比

邊款係10k 最抵

想買2060 / 2060s
請問推唔推到4k 60fps

另外問埋有咩入門4kmon推介

唔需要144hz 27-28吋就夠

另外XV273K 有G-SYNC compatible

假8bits(6bits + FRC) 啲色好差
建議買返8bits/10bits嘅mon

推唔到 除非有超強DLSS
MON就U28R550/VG289Q/U2720Q

唔識mon
同樓上巴打一樣2060/2060s
想搵個144hz 27” mon

美森 ,x27/pg27uq 都唔駛$11000
計埋信用卡回贈，大約$10500
不過唔知宜加送唔送香港

好 睇睇先

19號退左隻pg27uq, 見減到USD12XX比多次機會佢,琴日ship左。而加再望pg27uq/x27落晒架, 唔知唔送定無晒貨

newegg上星期已經開始限每人買兩隻，有機會真係冇曬貨

支那冇人返工點會有貨

平面IPS: MSI G271
原生8bits 1080p144hz
Freesync
$2699

平面VA: MSI MAG271R
原生8bits 1080p165hz
Freesync
$2399

曲面VA: MSI MAG271CP
原生8bits 1080p144hz
Freesync
$2350

呢三款mon嘅dci-p3廣色域都有90%或以上

27吋1080p俾狗用

冇計 呢位巴要1080p又要27"
1080p最好買24"/25", 1440p最好買27"/28"先啱

1080p梗係神mon 24g2/27g2

抽中獎

咁1440p 邊隻好

上個禮拜見到美森同newegg都有
不過newagg有直送，但唔想買

宜家唔使煩

27吋2k 60定144

都是144

又係假8bit

budget幾多先

平嘅有兩千幾，貴嘅有六千

退貨包唔包運費？
美森好似停晒非醫療用品order, 應該唔係冇貨

3千內
曲mon同平mon其實係咪冇分別 睇個人喜好

3K都係1080P144/2K60算啦, 你張2060都推唔起2K 144啦

其實21:9先啱用曲mon
16:9嘅曲mon純粹係綽頭
而且曲mon多數係VA，打fps game唔夠IPS好

望過D 16:9曲MON
畫面變晒型 唔知為乜

Dhl 冇收，等佢退款先知有冇扣

睇中24g2今日去問又無課
想問下有無差唔多價位既144hz ips介紹

睇中24g2今日去問又無貨
想問下有無差唔多價位既144hz ips介紹

出3C睇啦

冇野了, 好似斷左市

msi g241

唔洗再推aoc 24g2/27g2
msi出咗g241同g271完美取代咗
仲要原生8bits廣色域又同aoc不相伯仲

有無人買過美森Amazon Renewed，PG27UQ ，信唔信得過

平$100 買renewed???
我一定唔會

差唔多價好吸引

全新，美森無貨😰

港行賣成$19000

等下啦，renewed 宜加都唔送香港

renewed都一樣送唔到hk
去b&h買吧啦有得直送hk
無asus信仰嘅建議買x27p
品質好過pg27uq

有無俾支那收購嫁
同有事可以學美森退貨？

見評測話PG27UQ 新d同分數高d
無信仰，之前用開AOC

呢個網冇咩參考價值
要睇就睇hardware unboxed

同埋巴哈

有無俾支那收購嫁? 無，美國本土企業
同有事可以學美森退貨？一樣有30日退換

好 去參考下
巴打 還有無差唔多規格既其它牌子推介
但今年後半年有新mon,會勁d,可以等下？

新mon你預2萬5以上
港行好大機會要3萬以上

本身新MON都唔知幾時上市
而家仲要俾chinese virus拖一拖 有排等

Pa32uc咁樣漏光是否正常定都係ips通病

你冇開dynamic dimming?

正常的
只係黑底物體邊緣會漏
但一般ips係成個畫面漏

係b&h買係咪應該買埋果個3年保養

師兄有無ps4 pro
用唔用到4k input

有啊 DEFAULT用緊MEDIUM

但我隻FI27Q-P又無呢個問題

Fi27qp無local dimming?

你睇消楚佢包唔包美國境外嘅保養先喎

pa32uc關閉dynamic dimming都做到FI27Q-P個效果
如果你將兩部機拍埋開最光對比純黑畫面 就知dynamic dimming好用

dynamic dimming OFF

dynamic dimming ON

最好就online向客服問清楚先，保障自己
網購外國mon一般唔會買佢額外保養，有30日退換已夠

見佢話全球保養

好的，如果網購MON30日後壞了，有無巴打試過寄返美國整?
新手，第一次網購水貨電子野

唔知，未用過sqaure trade
見佢寫Pro Plan先worldwide

壞得好嚴重先要rma啫
用一兩年出幾粒點好閒咪照用囉
就算真係要rma, 聽講運費係3000左右, 都抵過買港行

B&H買mon冇+保路過

請問FI27Q-P個HDR係邊到開？

都係用WIN10個HDR 但開完好光 夜晚熄燈睇我覺得遲早盲

FI27QP咁平點會有

點解我開咗畫面變得好矇好差咁嘅

品質好唔好?

隻mon無花0光死
但佢運mon就冇+紙盒所以個mon盒送到黎會殘少少

都係，應該唔會黑仔用一年就有十幾粒點。
岩岩見到acer XV273K，好似同x27p差別剩係得HDR400/1000
但平成$4000

有D心動

差好遠喎
最值錢嘅full array local dimming
仲有gsync ultimate
同埋hdmi vrr

無 PS4
代理而家有排比唔返我

巴打 ips同va最明顯分別係咩

對比度 va>ips
最大亮度 ips>va
可視角度(側望) ips>va

呢兩款va唔知咩panel
好多VA MON用三星6子像素面板
睇字好模糊

上個禮物4訂2720q
今日就送黎
終於加入4K

有冇開箱圖

點解FI27Q-P係win10系統開HDR之後畫面變得又矇色水又差咁嘅？

VG27AQ vs FI27Q-P
CP值黎講係咪應該揀VG27AQ？
定都值得升上FI27Q-P？
5000 budget是極限了

巴打覺得FI27Q-P點？ 你用咩顯卡？

色水比原先隻TN好好多，其他功能未試，研究緊個HDR，底座比較占位，外型比想像中要靚，用緊2080ti

睇片打機附合預期？
你係邊到買

HDR要對應HDR content

個hdr400 開完真係有意義咩？

部14mbpr唔support 4k 60hz

DCI-P3

廿絲，姐係可以點樣試？

都可以，主要用黎打機，冇4K咁好但冇玩sli就算啦睇片嘅話netflix用屋企部OLED TV睇又有杜比，mon比唔上

有無巴打有掛牆架介紹

想問下AG273QCX2 相容g sync

YouTube HDR/GAME HDR

我都係用黎打機為主 我睇netflex 都係用4K 電視睇，但有時睇動漫唔會係上面睇嫁麻 但我諗緊值唔值得買到咁貴 因為另一部VG27AQ 打機上應該都差唔多？

我試咗下，都係咁，開咗樣衰咗好多，唔通中獎？

條片要支援HDR

開咗依段片試

我當初冇考慮過asus，如果真係要買嘅我會揀XG279Q

XG279Q 我睇完都想買 但太貴了，真係買到部4K TV
gigabyte d qc係咪好過asus ？

行緊 RGB 全範圍 10bpc?
顯示卡driver 有冇更新?
Browser用EDGE

可以了 唔該
啱啱用chrome唔得

VG275Q 有咩評價?? 伏？

幾乎冇見過msi用三星以外嘅panel

想換左舊mon
筆直1000左右
75hz 24吋 少過5ms
謝謝

2718q用家，等緊換2720

VG279QM台灣賣一萬有找

啱啱部2720 到咗
但係display 我用附機dp只係show 59hz
無論我setting 定graphics setting 都係60hz，想知可以點上返60？

59.95 有d show 59 有d show 60
一鳩樣

我隻144Hz會show 143

59.94

chrome 唔support youtube hdr?
其實點先知到youtube 條片有冇開hdr?

用有hdr既mon唔係要轉用IE上網呀

香港買 mon 比多千幾到幾千都係為咗個代理
真係要搵個好嘅代理

viewsonic 其實依隻排子得唔得...
香港好少聽

chrome 都睇到但色水有d異常
但最新版好似問題不大
edge 同win10 相容性好

ie邊睇到

最大亮度同VA, IPS有咩關系

EDGE都係ie嘛

EDGE 係chromium

2K 144 IPS
xg270qg 同 fi27q-p 點揀
定有其他款更好

夜貓族/熄燈打機 VA無咁刺眼

我開左win10 個hdr 用chrome 睇，色水又好正常
但係就算普通youtube片，開左win10 個hdr 睇都係正常
youtube D 片有冇hdr 都好似唔大分別

我覺得有大分別
YouTube用緊BT.2020色域 色水明顯豐富D 光暗層次都比較好

*YouTube HDR片

係喎，原來頭先試，我load 左入去先開win10hdr, 跟本只係播緊普通冇hdr 既片
宜加試到行bt.2020, 真係差好遠

要睇hdr 既代價竟然係要用edge

好似全部曲面va 都係***

我剩係知Chrome近幾個ver睇片都會疾

FF有冇事

我覺得FI27Q-P本身色水就好靚，開咗HDR色水感覺差唔多，但光暗層次係明顯好啲

唔單止咁，係除咗條片之外其他所有介面啲色都好差又矇所以我好少會開，一開咗個桌面就好樣衰

DCI-P3 唔開HDR=過飽和
開HDR先係正確套用

PG35VQ同X35唔係三叔

想問有無地方買到Benq Ex3501R

巴打，因為有點?所以退?

係，左右近邊位都有。

得8bit

唔通ASUS qc真係差？
等X27p 有貨先買？
定買個2K 144Hz FI27Q-P 算

幾時先有EW3280U

各位師兄想問下隻VG272UP底唔底屌,見巴哈個邊係咁推呢隻mon,話CP值高,VG27AQE好似都唔錯,巴打們其他推薦?平時都係打機睇片多,唔該~

心目中

Acer nitro VG270UP
Acer XV272U

不過唔知香港有冇貨
同 Acer 冇伏

牙石隻2k144 好似多啲人推 但貴幾百

個mon咁樣爛 係咪基本上要砍掉重煉
我剪片同打FPS用

哇.. 巴打個mon買左幾錢

想買P2317H打直用 有冇師兄用過
同埋P2319同P2317H係唔係冇咩分別
19多個FRC 但貴300蚊

萬幾

我打左上三星 班友話整嘅話機價三分之二做維修都唔奇 起碼成6K以上 6K筆直有無啲21:9嘅144Hz IPS. Mon介紹下

2k 144 有咩隻好？ 最好24吋 27吋都ok

FI27Q-P 5,200.00

VG27AQ 3990

AD27QD 4500

XG279Q 5,999.00

我都諗緊買邊隻好

想知點整爛

PG27AQ 4K gsync 60fps 平平地行貨 ok ng ok?

反正2080ti 行4k都唔會高FPS

知道ps4 最好應該買FHD，但如果買2k mon 係咪無得較返FHD？

因為想買定黎等PS5

我華碩pg279 2k 144 插PS4 pro full screen 到 不過唔點對點

我部slim 黎

純粹諗4k我間房又放唔落，但依家先出fhd又好似太遲咁

PG27AQ 冇HDCP2.2
VG289Q吧 規格新d 都有40-60Hz VRR range

我淘左隻AOC 2k 144hz 27”a曲mon 連運費$2600算唔算抵？
本身諗住就搬屋，用兩用就扔所以冇買太貴

幾錢？

兩用就扔

用兩用就掉係開頭諗住買$1000樓下，跟住見到呢個有R GB就忍唔住買咗呢個，但其實我想要外星人g-sync mon

隻mon終於入咗集運倉

用邊間集運啊

心地心細左好耐 fi27qp相對地最完美 但好貴

其實24mon 都ok ge

但我都無乜心水

dell 問sales 4499hkd
不過我等咗兩個禮拜先送到黎

Aw2720HF定U2720q?

U2720Q

平咁撚多？？？

都係聽樓上ching 講官網同sales 報價兩回事
自己問佢又真係比4499個價我

幾耐保養

同埋係邊度搵sales啊

default 3年
加錢有得上5年
dell官網online chat或者打電話

啱啱問咗一部外星人r9平標價3500
都唔夠加拿大官網平一皮咁誇張

睇岩隻msi mag341cq
佢又有100hz又uhd又有sync
個價對我黎講岩岩好，
但係呢款係咪淘寶代工果款黎
我google搵唔到咩代工資料 ，代工件事其實係咪真有其事..但的而且確搵左好多款4千蚊左右既得呢款可以食中我咁多要求
大家點睇

外國dell買完再集運黎香港係最抵玩

有咩集運好用
我想買佢將電競櫈返黎

如果用呢啲我唔敢寄主機返黎
驚爛
有冇啲穩陣少少

打算買個2k 144hz 有原生gsync既mon
猶豫梗asus既PG279Q/QR, XG279Q, viewsonic既XG270QG
display card係2070s
外型上比較鍾意XG270QG 但網上評價唔係太好同埋太貴低CP
PG279Q出左差唔多5年怕佢太貴又冇降過價買唔落
應該點揀好?

我有compatible玩cities skyline閃到pk
反而要關左佢

XG279Q啦
有Fast IPS mon
玩fps game正

ew3270u 周手都冇貨

u2720q啦 ips正過va好多

我等緊ew3280U

密室睇戲用 IPS 不了

XG279Q 只係compatible

xg270qg

buyippee

巴打買邊隻mon

144 2k
vg27aq點睇？

有冇收留我隻kd25f 想換 fi27qp

TN FULL HD

有冇人雙mon係一隻144打機 另一隻4k睇片咁

想買pg27uq
第1次用amazon
想知買buyer果到揀邊個穩陣d

之前爬文話By Amazon自己會好d
但係好似搵唔到

真心求教

amazon疫情期間有禁運政策
而家唔洗諗用amazon買mon，搵集運都做唔到

pg27uq品質冇x27p咁好，建議買x27p

呢個網都出名，買mon有得DHL直送HK
同埋一樣有30日退換
上面都有巴打經呢個網買mon

現時供貨情況：
x27p缺貨，要等7-14日補貨
pg27uq就有現貨，可即買
如果你願意等嘅，就等x27p上架先買

拎黎玩fps game 都唔錯既

x27p優勝過27uq既地方係邊
其實已經係呢2隻 50 50左好耐

想買benq xl2546 好多都無貨
有鋪頭話唔會返貨 6月出新mon
有無人知係出咩mon,google 都唔見
定係amazon 買好？

Acer qc同色

全港斷貨，訂都最快五月，多得武肺

而家呢種環境有貨補要謝天謝地

話說有無asus vg27aq 用家係到?

唔知點解 開左sRGB mode 個moon 會偏黃, 其實係唔係正常?

以後買mon
除咗amazon，可以睇埋b&h，價格公道，一樣有30日退換期

係咪較左暖色
我一開始都咁中伏

想問下個philips242M7 Mon 新買返來2日，發現個mon周圍唔同地方隨機會有D點起到閃爍, 係咩事?

試左, 應該係個HDMI switch問題

等陣B&H X27P有貨，但怕佢變返1799

但係set 左sRGB , 色彩個位 會灰左

各位巴打點睇msi mag272qr/qp
好少有va 27吋平面
想知評價係點同埋食唔食到4k signal

AW3420DW

台灣網睇
x27p 好過pg27uq 既地方
色準，qc ，hdmi vrr(應該係for console), 腳架
pg27uq 就反應速度好過x27p
但係x27p 個menu 超唔好用，pg27uq 未用過唔知

我玩過一陣pg27uq
個menu 我覺得OK

200Hz VA建議買PG35VQ
X35無咩人買

可能係直接由acer出所以佢地唔做退貨?

唔俾退咁古怪 似係批貨本身有問題

This item ships direct from the distributor. Delivery estimates are approximations. You will be charged as soon as the distributor receives the order (usually within 24 hours).

見到中資Newegg同埋冇咗直送嘅Amazon都冇依個問題
所以先上嚟問

無得退換點搏得過
幾平都無用啦
買水貨就係貪佢有30日退換咋嘛

咁就只可以等美森打救/等睇b&h會唔會自己入貨喇

睇岩左AOC C24G1，想搵間黃店買，大家有無推介

想問下如果5700xt 玩fortnight
買個lg 4k 144hz 洗唔洗教低個解像度
同埋如果4k mon教低解像度（1080）玩會唔會模糊

同埋lg啲moon會唔會好容易壞

cls
acer永不錄用

想問vg289q 降去1080p 打pcgame 會唔會好濛？
部機唔唔夠推。

用途Pc FPS （1060），ps4 ，文書
諗緊 ex2780 定 vg289q
Thx!!!

有冇話lg moon出現咩問題？
同埋amd freesync 有冇用？

追左post, 可能買2k 144, ps4 比佢4K 宿影 係咪最好選擇？

好似LG27吋4K易壞

決定買2070super
1440p 144/more hz
Budget 3000內咩mon抵屌

嘩屌
仲諗住買

一堆 TN

廿絲，我仲想問下，隻FI27Q-P開咗HDR之後除咗睇支援到嘅片/game之外，其他介面包括桌面全部畫面都變得好差，係咪正常？
平時行SDR好靚，一開HDR係直頭差得離譜，只係睇支援到嘅片時先變返靚

U2720Q報價4700買唔買得過

正常

27吋 4k
主要打ps4同睇utube 間唔使執下相 黎緊會買ps5

Budget 3k 有無選擇

想問 dell 報價係咪上網portal 按就ok? 有無咩要問

想問下有無dell sales介紹？想買UP2718Q 攞嚟執相用

b&h 睇xg207qg
計埋運費係香港買到fi70qp
好似唔係好抵...
但幾錢意xg207qg 個outlook..

2k 144 我諗都要最少4000蚊先有啲保證
比得咁貴買張卡就唔好慳
過一兩個月好快後悔

琴晚上去b&h睇xg270qg仲係有貨
今日睇已經缺貨

msi一堆
不過咩價錢咩貨啦

佢傻撚左呀
買部iphone換部華為好唔好？

有無巴打知邊度有得租i1display去cal mon ?

開個account 禁線上客服
直接比型號 話想要報價單
之黎比佢你既email address
佢等陣就會send比你

thanks

求意見

25吋 2k mon邊隻好? Dell U2520D有冇人買左? 有冇伏?